【泛民初選●不斷更新@港島】多區現投票人龍 警銅鑼灣北角票站外拍照

【泛民初選●不斷更新@港島】多區現投票人龍 警銅鑼灣北角票站外拍照

【1159@北角】票站已有近30個市民等投票。本報記者攝
(蘋果日報)

民主派今明2天（11及12日）舉行初選，以決定出戰9月立法會選舉的名單。在港島區，主辦方設有多個票站，呼籲市民踴躍投票。

各區票站情況Part 1

相關新聞：【泛民初選】本土派素人聯合造勢 民主黨黃國桐撐新人馮達浚

《蘋果》果燃台
《蘋果》facebook
《蘋果》YouTube頻道

【1357@灣仔】區議員楊雪盈指，有人在票站附近的大廈單位內向人群潑水。

【1309@銅鑼灣】有軍裝警員在票站外拍照，並自行走入餐廳內的投票區，向職員指有人投訴行人路被阻塞，要求在場人士靠邊排隊。

【1309@北角】票站外仍有逾20人排隊，有軍裝警員於票站外拍照。

【1245@銅鑼灣】登龍街票站外出現人龍，約30人排隊投票。

【1159@北角】票站外已有近30個市民等候投票。

【1152@北角】投票於中午12時開始，票站於11時許
.......................
員手持QR Code着選民先以電話掃描，登入選舉網址，工作人員協助長者登入網址。

【1123@北角】有票站在外貼有通告，通知市民初選時間改動。另外，票站外亦貼有投票須知，提醒市民投票時
...............
及住址證明，站內不可拍照及攝錄。票站亦設有票站號碼。票站外亦有「禁止拉票區」。

【0945@北角】早上9時許，身兼北角丹拿區區議員的港島區候選人、公民黨鄭達鴻率先於「主場」現身向街坊拉票。
.....................................

鄭指，自己是北角區議員，因此相信此區票源會較多。他坦言，這場初選面對重重打壓，的確曾擔心投票人數
....................................
可以喺呢場選舉量化到呢？」但他稱自己對選民有信心，希望余若薇、陳淑莊的支持者都可將寶貴一票投給公民黨。

【0929@北角】有警員於港鐵站內駐守，其間截查市民並搜查其背包。
香港島初選名單（未定派出隊數、爭4席）

●鄭達鴻
●許智峯、蘇逸恒
●梁晃維
●袁嘉蔚
●羅冠聰
●楊雪盈
●徐子見
●彭卓棋、何致宏、張嘉莉、李永財

香港人 好波

又係福建賤畜

link

仲未去